全世界既iPhone8/X都可加西瓜卡啦

以前剩係得日本賣既iPhone7/Plus先加到
Apple好波

Apple Payは、これらすべてのデバイスで使えます。
iPhone
iPhone X、iPhone 8、iPhone 8 Plus、日本国内で販売されたiPhone 7とiPhone 7 Plus*
交通機関
店舗
アプリケーション内
ウェブ上
iPhone
iPhone 6s、iPhone 6s Plus、iPhone 6、iPhone 6 Plus、iPhone SE
アプリケーション内
ウェブ上
Apple Watch
Apple Watch Series 3、日本国内で販売されたApple Watch Series 2*
交通機関
店舗
アプリケーション内
Apple Watch
Apple Watch Series 1とApple Watch（第1世代）
アプリケーション内
iPad
iPad Pro、iPad（第5世代）、iPad Air 2、iPad mini 4、iPad mini 3
アプリケーション内
ウェブ上
Mac
2012年以降に発売されたMacのモデル
ウェブ上
* 交通機関と店舗での支払いにApple Payを使用するには、iPhone 8、iPhone 8 Plus、iPhone X、日本国内で販売されたiPhone 7またはiPhone 7 Plus、もしくはApple Watch Series 3、日本国内で販売されたApple Watch Series 2が必要です。